個個咁想樓價跌，講到尾就係自己想買樓。

97果時個個都係想升，個個睇升，按上按，所以一跌個個攪唔掂。

18年，而家個個都捕住個樓價，郁小小就話大跌。其實因為心入面個個都等緊回調想買樓，買樓住又好，收租又好。
咁多人捕住想買樓你同我講樓價會大跌?

所以咪話淡淡正仆街囉
明明自己想買又冇能力
要人地仆街成全佢地

淡淡
利申: 有樓

炒唔係攞黎炒架

全世界得港人咁撚賤
想買樓竟然被人屌

如果政府比公屋 居屋 首置我, 我話之你一億一CM呀仆街
炒貴哂D樓又輸唔起
你咁講同你有絕証, 得一隻藥醫, 但隻藥用黎炒比得起先有得食, 明明無病都黎炒, 有咩分別

係 但想知想買樓有咩問題

自住業主唔會受影響
攞嚟炒嗰啲係要承受風險

廢話

睇人仆街最開心

無問題，不過因為太多人有咁嘅期望，所以唔會大跌。

因為呢班期望嘅人都將會係市場上嘅需求，同購買力

有咩問題

跌一半都買唔起

認同 但冇辦法
大把人揸住舊錢等入埸

有冇諗過個個想跌想買
但同時係跌左都無能力買
咁又點托住個市呢?
都無購買力

仇富

無問題，不過你記住。以往樓價大跌，係因為無人想買樓。

而家個個其實都捕住個樓市，一平啲就會出手。呢班人有好多，重有好多好多人想買樓。

咁一樣野重有咁多人想買，嘅係重有好大需求，咁點會大跌呢?

97至03年點解大跌?因為果時無人想買樓，啲人係想賣樓。

唔認同，香港平均7個有1個人有過百萬現金。
都重未計佢地其它投資，物業，同收埋左嘅錢。佢地又可以按揭。可能平均3個人有1個都攞得出100萬首期。

要攞一百萬首期，你係條街行過個個都係。

30歲樓下果班好多人未買樓，都係度觀望緊，或者等緊機會買第二層。

點會無能力買

如果常規理論解釋到，就唔會有今日既價

你太睇小香港人了，香港人其實好富有，未富有果班就真係太遲玩呢個大富翁了。
一街3，4個就有1個攞到100萬出嚟啦。分分鐘唔止

未上車要載埋，上左車叫開車是常識吧

點會解釋唔到?樓價升係因為供不應求。升到痴線係因為嚴重供不應求。
因為好多人想住想投資。

其實宜家100萬真係唔算得係乜
U grad出黎做野儲幾年已經有